<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<realizacje wyswietl="4">
	<realizacja>
		<tytul>Bank PeKaO S.A. O/Nowy Targ w Nowym Targu</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, kotłowni na olej opałowy o mocy 0,19 MW</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Centrala Produktów Naftowych w Krakowie - Stacja Paliw nr 1430 Nowy Targ</tytul>
		<opis>Montaż instalacji centralnego ogrzewania, kotłowni na olej opałowy o mocy 0,16 MW. Realizacja w systemie G.W.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Geotermia Podhalańska S.A. w&#xA0;Zakopanem</tytul>
		<opis>Stacja Bazowa Ciepłowni Geotermalnej w&#xA0;Szaflarach. Wykonanie instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, wymiennikowni. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Zespół Szkół nr 3 w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Wykonanie kotłowni na gaz ziemny o mocy 0,45 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Urząd Miasta Nowy Targ - Budynek mieszkalny ul Kolejowa 1 w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Wykonanie kotłowni na gaz ziemny o mocy 0,45 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Urząd Miasta Nowy Targ - Osiedlowa kotłownia gazowa oś. Bór w&#xA0;Nowym Targu.</tytul>
		<opis>Wykonanie kotłowni na gaz ziemny o mocy 1,50 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Urząd Miasta Nowy Targ - Szkoła Podstawowa nr 1 w Nowym Targu</tytul>
		<opis>Wymiana instalacji c.o. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Szkolny Ośrodek Wypoczynkowy &#034;Orle Gniazdo&#034; w&#xA0;Sromowcach Wyżnych</tytul>
		<opis>Modernizacja instalacji centralnego ogrzewania, montaż instalacji sanitarnej. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Nowotarska Spółdzielnia Mieszkaniowa Lokatorsko-Własnościowa w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Wymiana węzłów hydroelewatorowych na wymiennikowe stacje kompaktowe o mocy od 0,13 do 0,18 MW – 2 kpl. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>					
	<realizacja>
		<tytul>Sąd Rejonowy w&#xA0;Nowym Targu ul. Ludźmierska</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, kotłowni na olej opałowy o mocy 0,13 MW, sieci sanitarnych. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Szkoła Podstawowa nr 5 w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Wykonanie kotłowni olejowo - gazowej o mocy 0,46 MW. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Bank Spółdzielczy w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, gazu wewnętrznego, kotłowni na gaz ziemny o mocy 0,20 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W dla w/w zakresu</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Wyższa Szkoła Handlu i&#xA0;Prawa w&#xA0;Warszawie budynki nr 4 i&#xA0;5</tytul>
		<opis>Montaż sieci sanitarnych, instalacji wewnętrznych sanitarnych, centralnego ogrzewania. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Urząd Miasta Nowy Targ - Budynek Szkoły Podstawowej nr 5 w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Kotłownia na olej opałowy o mocy 0,46 kW – roboty budowlane, elektryczne, technologia. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Teatr Współczesny we Wrocławiu</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, centralnego ogrzewania, wentylacja mechaniczna. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Budynek Sądu Rejonowego w&#xA0;Limanowej</tytul>
		<opis>Modernizacja kotłowni na kotłownię olejowo – gazową o mocy 0,22 MW, instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, elektrycznej, pomieszczeń na potrzeby archiwum. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Nowotarska Spółdzielnia Mieszkaniowa Lokatorsko Własnościowa w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Budynek mieszkalny przy ul. Sikorskiego 23 w&#xA0;Nowym Targu – 69 lokali mieszkalnych. Zakres: montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, dwufunkcyjnych kotłów gazowych, wewnętrznej gazu, przyłącz gazu. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Pepsi-Cola Polska Sp. z o.o. Hala magazynowo – biurowa Pepsico w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, ciepła technologicznego, gazu wewnętrznego, kotłownia na gaz ziemny o mocy 0,45 MW. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Sanatorium &#034;Hutnik&#034; w&#xA0;Szczawnicy</tytul>
		<opis>Modernizacja kotłowni na kotłownię na olej opałowy o mocy 1,40 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Dom Wczasowy &#034;Nawigator&#034; w&#xA0;Szczawnicy - &#034;WARTA Nieruchomości&#034; Sp. z o.o.</tytul>
		<opis>Modernizacja instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>&#034;IMMO-LUX&#034; Sp. z o.o. Dom Wczasowy &#034;Budrysówka 1&#034; w&#xA0;Zakopanem</tytul>
		<opis>Modernizacja kotłowni na kotłownię na olej opałowy, instalacji centralnego ogrzewania i&#xA0;sanitarnych dla potrzeb sanitariatów. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Polski Koncern Naftowy</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, centralnego ogrzewania, instalacje ogrzewania podłogowego, kotłownie gazowe lub olejowe, preizolowane sieci ciepłownicze w&#xA0;budowanych Stacjach Paliw na terenie kraju - 35 kpl. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Bank Spółdzielczy w&#xA0;Niedzicy</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, wentylacji i&#xA0;klimatyzacji, kotłownia na olej opałowy o mocy 0,068 MW. Realizacja w&#xA0;systemie G.W dla w/w zakresu.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Blok mieszkalny przy ul. Kr. Jadwigi w&#xA0;Nowym Targu.</tytul>
		<opis>Montaż instalacji centralnego ogrzewania, kompaktowego wymiennika ciepła. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Budynek mieszkalny wielorodzinny ul. Podtatrzańska w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>24 lokale mieszkalne. Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, dwufunkcyjnych kotłów gazowych, wewnętrznej gazu. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Sąd Rejonowy w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, kotłowni na olej opałowy o mocy 0,23 MW, sieci sanitarnych. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Szkoła Muzyczna II st. w&#xA0;Nowym Targu</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, instalacja gazu, instalacja centralnego ogrzewania, kotłownia gazowa o&#xA0;mocy 0,23 MW, przyłącza instalacji sanitarnej. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Szkoła Muzyczna II st. w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Instalacja centralnego ogrzewania, wentylacji i&#xA0;klimatyzacji. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Zakład Produkcji Jogurtów &#034;Magda&#034; w&#xA0;Szaflarach</tytul>
		<opis>Rozbudowa zakładu – montaż instalacji centralnego ogrzewania, sanitarnych, pary technologicznej, wentylacji. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Rezydencje mieszkalne na terenie Krakowa</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, grzewcze, kotłownie gazowe i&#xA0;olejowe</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Budynek mieszkalno - usługowy zlokalizowany przy ul. Sławkowskiej w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Montaż instalacji sanitarnych, centralnego ogrzewania, instalacji wewnętrznej gazu, technologii kotłowni na bazie kotłów kondensacyjnych. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Budynek mieszkalno – usługowy zlokalizowany Rynek Główny w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Instalacja wod-kan. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Zespół mieszkaniowy ul. Łużycka w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne i&#xA0;grzewcze, sieci zewnętrzne kanalizacji deszczowej i&#xA0;sanitarnej. Realizacja w&#xA0;systemie G.W.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Hotel &#034;ASCOT&#034; ul. Radziwiłłowska w&#xA0;Krakowie</tytul>
		<opis>Instalacje sanitarne, centralnego ogrzewania, kotłownia gazowa, wentylacja mechaniczna. Realizacja w&#xA0;systemie podwykonawstwa.</opis>
	</realizacja>		
</realizacje>