<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<realizacje wyswietl="4">
	<realizacja>
		<tytul>Banka PeKaO S.A. O/Nový Targ v Novom Targu</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, kotolne na vykurovací oleja s výkonom 0,19 MW.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Centrála ropných produktov v Krakove – Čerpacia stanica č. 1430 Nový Targ</tytul>
		<opis>Montáž inštalácií ústredného kúrenia, kotolne na vykurovací olej s výkonom. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Geotermia Podhalańska S.A. v Zakopanom</tytul>
		<opis>Základná stanica geotermálnej teplárne v Szaflaroch. Vyhotovenie sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, výmenníkov. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Spojené školy č. 3 v Novom Targu</tytul>
		<opis>Vyhotovenie kotolne na zemný plyn s výkonom 0,45 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Mestský úrad Nový Targ – Plynová kotolňa sídliska Bór v Novom Targu</tytul>
		<opis>Vyhotovenie kotolne na zemný plyn s výkonom 0,45 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Mestský úrad Nový Targ – Plynová kotolňa sídliska Bór v Novom Targu</tytul>
		<opis>Vyhotovenie kotolne na zemný plyn s výkonom 1,50 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Mestský úrad Nový Targ – Základná škola č. 1 v Novom Targu</tytul>
		<opis>Výmena inštalácie ústredného kúrenia. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>			
	<realizacja>
		<tytul>Školské rekreačné stredisko &#034;Orle Gniazdo&#034; v Sromowciach Wyżnych</tytul>
		<opis>Modernizácia inštalácie ústredného kúrenia, montáž sanitárnej inštalácie. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Novotarské bytové družstvo v Novom Targu</tytul>
		<opis>Výmena hydroelevátorových uzlov za kompaktné výmenníkové stanice s výkonom od 0,13 do 0,18 MW – 2 kpl. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>					
	<realizacja>
		<tytul>Obvodný súd v Novom Targu, Ludźmierska ulica</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, kotolne na vykurovací olej s výkonom  0,13 MW, sanitárnych rozvodov. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Základná škola č. 5 v Novom Targu</tytul>
		<opis>Vyhotovenie olejovo-plynovej kotolne s výkonom 0,46 MW. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Banka Bank Spółdzielczy v Novom Targu</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, vnútorných plynových rozvodov, kotolne na zemný plyn s výkonom 0,20 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ pre hore uvedenú časť.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Vysoká obchodná a právnická škola vo Varšave, budovy 4 a 5</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych rozvodov, vnútorných sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Mestský úrad Nový Targ – Budova Základnej školy č. 5 v Novom Targu</tytul>
		<opis>Kotolňa na vykurovací olej s výkonom 0,46 kW – stavebné, elektrikárske práce, technológia. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Súčasné divadlo vo Vroclavi</tytul>
		<opis>Sanitárne inštalácie, ústredné kúrenie, mechanická ventilácia. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Budova Obvodného súdu v Limanovej</tytul>
		<opis>Modernizácia kotolne na olejovo-plynovú kotolňu s výkonom 0,22 MW, sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, elektroinštalácie, priestorov pre potreby archívu. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Novotarské bytové družstvo v Novom Targu</tytul>
		<opis>Bytový dom na ul. Sikorskiego 23 v Novom Targu – 69 bytov. Rozsah: Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, kombinovaných plynových kotlov, vnútornej plynovej inštalácie, plynových prípojok. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Pepsi-Cola Polska Sp. z o.o. Skladová hala s kanceláriami Pepsico v Krakove</tytul>
		<opis>Sanitárne inštalácie, inštalácie technologického tepla, vnútorných plynových rozvodov. Kotolňa na zemný plyn s výkonom 0,45 MW. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Sanatórium "Hutnik" v Szczawnici</tytul>
		<opis>Modernizácia kotolne na kotolňu na vykurovací olej s výkonom 1,40 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Rekreačný dom "Nawigator" v Szczawnici - "WARTA Nieruchomości" Sp. z o.o.</tytul>
		<opis>Modernizácia sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>&#034;IMMO-LUX&#034; Sp. z o.o. Rekreačný dom &#034;Budrysówka 1&#034; v Zakopanom</tytul>
		<opis>Modernizácia kotolne na kotolňu na vykurovací olej, inštalácie ústredného kúrenia, sanitárnych inštalácií kvôli vytvoreniu toaliet. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>
	<realizacja>
		<tytul>Polski Koncern Naftowy</tytul>
		<opis>Sanitárne inštalácie, inštalácie ústredného kúrenia, inštalácie podlahového kúrenia, plynové alebo olejové kotolne, izolované tepelné rozvody v stavaných čerpacích staniciach na území celého štátu - 35 kpl. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Banka Bank Spółdzielczy v Niedzici</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, vzduchotechniky a klimatizácie, kotolňa na vykurovací olej s výkonom 0,068 MW. Realizácia ako hlavný dodávateľ pre hore uvedenú časť.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Bytový dom na ul. Kr. Jadwigi v Novom Targu.</tytul>
		<opis>Montáž inštalácií ústredného kúrenia, kompaktného výmenníka tepla. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Bytový dom na ul. Podtatrzańska v Novom Targu</tytul>
		<opis>24 bytov. Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, kombinovaných plynových kotlov, vnútorných plynových rozvodov. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Obvodný súd v Novom Targu</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, kotolne na vykurovací olej s výkonom 0,23 MW, sanitárnych sietí. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Hudobná škola II. st. v Novom Targu</tytul>
		<opis>Sanitárne inštalácie, plynová inštalácia, inštalácia ústredného kúrenia, plynová kotolňa s výkonom 0,23 MW, prípojky sanitárnej inštalácie. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Hudobná škola II. st. v Krakove</tytul>
		<opis>Inštalácia ústredného kúrenia, vzduchotechniky a klimatizácie. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Výrobňa jogurtov &#034;Magda&#034; v Szaflaroch</tytul>
		<opis>Rozšírenie podniku – montáž inštalácií ústredného kúrenia, sanitárnych inštalácií, technologickej pary, vzduchotechniky. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Rezidencie na území Krakova</tytul>
		<opis>Sanitárne inštalácie, vykurovacie, plynové a olejové kotolne.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Polyfunkčná budova na Sławkowskej ul. v Krakove</tytul>
		<opis>Montáž sanitárnych inštalácií, ústredného kúrenia, vnútorných plynových rozvodov, technológie kotolne na báze kondenzačných kotlov. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Polyfunkčná budova pri Hlavnom námestí v Krakove</tytul>
		<opis>Inštalácia vodovodu a kanalizácie. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Bytový dom na  Łużyckej ul. v Krakove</tytul>
		<opis>Sanita a kúrenie, vonkajšia sieť dažďovej a splaškovej kanalizácie. Realizácia ako hlavný dodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
	<realizacja>
		<tytul>Hotel "ASCOT" Radziwiłłowska ul. v Krakove</tytul>
		<opis>Inštalácia sanity, ústredného kúrenia, plynová kotolňa, mechanická ventilácia. Realizácia ako poddodávateľ.</opis>
	</realizacja>		
</realizacje>